# WebApps Avanzado

▶Desarrollo de aplicaciones multiplataforma para dispositivos móviles

▶Desarrollar Web Apps con Ionic

▶Desarrollar servicios REST con Node.js

▶Explorar un almacén NoSQL: MongoDB
